MTR 呢個廣告非常意淫！！！真係要投訴下佢！！！

痴線佬特別多

咩人諗咩野

好想塞d野埋去

幼嫩已經好殺食

望下對眼仔係識笑架

再加埋嘟起個嘴仔真係好可愛

點忍啊

你條嘢細, 穿得過個個窿咪意淫囉

上埋熱門

睇黎admin有興趣加入討論

育成計劃

FBI

FBI is watching you

三萬円？

張力

OK😗

DLLM

細細粒

臭雞 年紀細細就曉呢啲

咁可愛嘅小朋友畀你講到咁變態

痴撚線

報驚

條女.....個肚!!!!!!!

好想熊抱住佢

帶佢去買糖糖食

今晚實瞓唔著

你意淫姐

咩人諗咩野
我知mtr諗緊乜

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

望下我個名

不安

做咩呢到無人留言話雞同公廁

啊蛇放過我

痴線佬系列

唔怪得之你無女 咁撚痴線 係女知道都彈到三萬丈遠

三秒

關事架咩 又唔係gay

人地晚晚含撚你都唔知啦

有病就食藥啦

心病還需心藥醫

變態無得醫架，你番屋企食mum mum啦